（屌）成版時事台都係：高登林早洩高登林早洩

講夠未呀？

都覺有啲過火

同意樓主，佢為高登付出過咁多，應該尊重下人，唔叫林先生都叫林祖舜啦，何必咁羞辱人

佢有咩付出過？

佢無係高登出過糧？分過花紅？

佢地個世界就係得咁多

依家個時事台唔夠人出新聞post
比較可惜

點屌佢冇問題,佢值既

係覺忽略左其他時事

付佢老母個閪咩 想喺嗰邊開個撐早洩嘅post都要load十年啦柒頭皮

係 好煩 本來想搵d新聞睇下 碌左一碌 放棄

我有盡量出。

但係無人回。

d人推晒d高登林早洩po上去

佢付出過啲咩？請指教。

做人唔可以就咁放棄既~

可能要過多個禮拜 但講真舊時高登cc台最多既咪又係熱青兩派屌下屌下

我係怕呢度果d撐林早洩po係果面d打手為左膠化呢度而開

新聞都無人討論

我已經不停出新聞
但係啲人都係痴曬去個仆街冚家剷高癸株式會社啲垃圾post度囉

俾番啲時事我睇下好冇

其實我覺得係時候停啦，時事台應該討論返時事，而唔係成個私怨台咁

同意，講返新啦，我唔想一開apps就成版林早洩

時事台係時候整頓返個風氣

係囉 拉好耐都係少新聞睇 沈晒

飛影係咪無過嚟？唔見哂啲台灣風化新聞